近排澳牛班伙記啲態度比以往好咗好多

冇幫襯一兩年 近排屎忽痕再去澳牛食嘢
班伙記居然會主動撩人傾偈 有講有笑
會主動叫人慢慢坐+慢慢食
冇再好似舊時咁 亂鳩咁屌人
係除咗收銀果個師奶一如既往 長期閪口閪面好似死兩次老公咁
同埋找錢嘅時候佢最興好似耍溪錢咁耍啲錢俾客人
曾經有次望佢好唔順眼
於是就喺埋單果陣一張銀紙兜嘢大大力拍喺佢面前

炒蛋通粉多士就例牌去到會叫
因為呢個配搭係最好
雖然家陣一個茶餐已經要$48咁乸利

著黑衫去有冇用？

唔西面仲有咩賣點

點解香港咁多人鍾意貼錢買難受

交稅完再俾人打

48 唔貴唔啦
求撚其樓下果間都要45
仲要唔好食